# ProPet

Войти в первый раз:
    почта : petr@g.ru
    пароль : 123
После регистрации новый юзер подменяется старым.

БЭК:

(где "выход:нет" - это вызов колбэка без параметров)

    Пользователь:
                может зарегаться или авторизоваться (вход: Context context, User user)(выход нет или DataLayerError)
                там уже есть один пользователь
                при регистрации существующий будет подменен на новый

    Новости:
            загрузить все новости (вход:нет) (выход: лист или DataLayerError)
            загрузить конкретную новость (вход:String newsId) (выход: новость или DataLayerError)

    Питомец:
            загрузить краткую инфу по всем (вход:Context context) (выход: лист или DataLayerError)
            загрузить полную инфу по одному (вход:Context context, String id) (выход: питомец или DataLayerError)
            созранить питомца (вход:Context context, питомец) (выход: нет)

    Квиз: (работа с моделью InfoQuiz)
            загрузить все квизы (вход:нет) (выход: лист или DataLayerError)
            загрузить конкретный квиз (вход:String Id) (выход: квиз или DataLayerError)

    Статистика: (работа с Quiz и Statistics)
            получить всю статистику по питомцу (вход:String petId, Context context) (выход: лист или DataLayerError)
            получить всю статистику по питомцу по конкретному квизу(вход:String petId, String quizId, Context context) (выход: статистика или DataLayerError)
            отправить статистику (вход:Quiz quiz, Context context) (выход: нет)